五日四夜 台南墾丁毒撚遊 (不停更新）

晨早同公司攞定假獨自去高雄
墾丁五日四夜 (28~2)
(想自己去旅行好x 耐）

行程大約
高雄第一日 兩日墾丁 一日溫泉區 最後一日高雄走
玩樂包括台妹 酒 夜市 等等

仲有咩地方好去/有巴絲都係高雄墾丁可以撞唔撞到

會不停更新 仲有四日出發

更新呢？

更新呢